鋼鍊09呢個畫面真係好有愛

用電話影電腦mon?

Netflix

即係用電話再影另一個螢幕？

其實無講錯
愛德一早搵上校幫其實好多野都好易搞掂
上校咁撚屈機

yup
你知唔知Netflix 無得cap screen?